辛灝年：警惕「一國兩制」的陷阱！

辛教授係大陸人.之後去左台灣
你今日睇返.中到應一應

共產黨像月亮.初一十五不一樣
點會同你保持五十年不變

幫樓豬補充：

佢好多年前已提出中國=/=中共

我睇過佢好多片
大陸學者其實心水好清
佢地今日講既野全部中晒

好多人都睇得通

但係勢孤力弱 反唔到中共